The Queen’s Gambit - 有無人覺得BENNY好吸引

浪子
DO YOU STILL LIKE MY HAIR

佢個樣同做童星嗰陣冇分別 浪子look留晒鬚都掩飾唔到佢嘅baby face

佢成個harry styles咁款

個角色好吸引，但係身型都係改唔到